# novel

- title: Ｓランクモンスターの《ベヒーモス》だけど、猫と間違われてエルフ娘の騎士（ペット）として暮らしてます
- title_zh: 重生的貓騎士與精靈娘的日常
- title_zh1: S等級怪物的『貝希摩斯』,不過，與貓被搞錯作為精靈娘的騎士(寵物)生活著
- author: 銀翼のぞみ
- source: http://ncode.syosetu.com/n9107ee/
- cover: http://imgsrc.baidu.com/forum/pic/item/73246fca7bcb0a465748e5576663f6246a60af4a.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2018-10-21T18:33:00+08:00
- status: 連載

## illusts

- 東雲太郎
- 夜ノみつき
- 

## series

- name: Ｓランクモンスターの《ベヒーモス》だけど、猫と間違われてエルフ娘の騎士（ペット）として暮らしてます

## preface


```
過去是人類騎士的一員，本已在敵人兇刃之下死亡卻轉生到迷宮，結果發現自己的身體是一隻幼貓!？  
其真身是名為比蒙巨獸的魔物。(頂點一腳的S級魔物)  

【既然吾輩轉生為這副姿態，就一定有其中的道理】  

在迷宮中不停擊倒魔物鍛煉自身(Get新技能)  
在此期間遇到了自己想侍奉一生的主人(精靈女騎士艾麗婭)  

【主人給吾輩取名為<塔瑪>】  

被他人認為是擁有固有技能的元素貓。  
與形形色色的人(妹紙)接觸，開啟屬於自己("最強の貓")的異世界冒險物語。

【１０月２９日　二巻発売決定】
ＧＣノベルズより書籍版発売中//ヤングアニマルにてコミック版連載中//エルフの少女、“アリア”は冒険者だ。その顔は誰もが見惚れてしまうほどに愛らしく、胸はこれでもかというほどに実っている。そんなアリアの胸に抱かれる小さな獣が一匹……名は“タマ”。一見するとただの子猫だ。だがアリアと周りは気づいていない。タマが元人間の転生者であること。そして、その正体が猫などではなく最強クラスのモンスター、“ベヒーモス”の幼体であることに――//カクヨムでも遅れて公開中です
```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- おい猫、そこ代われ
- にゃんにゃん（意味深
- ネタ＆下ネタ
- 固有スキル無双
- 恩返し
- 我が輩
- 残酷な描写あり
- 種族チート
- 雑＆ご都合設定・展開

# contribute

- 駒
- 侠影初现
- 火龙XIA
- 星辰亚特兰蒂斯
- 懶惰的咸魚
- 一团糊日子
- 末途之巅
- 邊緣佳
- ER52428
- q999876543210q
- _衣泉
- 枫灵辰梦
- 星梦幻羽
- 贴吧用户_0JtSWaW
- CRISE
- ak47kevinhunga
- 上大学的新世界
- 隔壁帅小伙
- 喵Kuma
- 機翻無雙萬事屋
- leo71214
- 阿樓
- sd660891
- 

# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 1
- startIndex: 0

## syosetu

- txtdownload_id: 1088999
- novel_id: n9107ee

## textlayout

- allow_lf2: false

# link

- [dip.jp](https://narou.nar.jp/search.php?text=n9107ee&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [重生的猫骑士与精灵娘的日常吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E9%87%8D%E7%94%9F%E7%9A%84%E7%8C%AB%E9%AA%91%E5%A3%AB%E4%B8%8E%E7%B2%BE%E7%81%B5%E5%A8%98%E7%9A%84%E6%97%A5%E5%B8%B8&ie=utf-8 "重生的猫骑士与精灵娘的日常")
- [dm5](http://www.dm5.com/manhua-chongshengdemaoqishiyujinglingniangderichang/)
- [喵Kuma](https://pan.baidu.com/s/18P36Do0zcme_stcDmV2xpg)
- https://lhscan.net/manga-i-am-behemoth-of-the-s-rank-monster-but-i-am-mistaken-as-a-cat-and-i-live-as-a-pet-of-elf-girl-raw.html
- 



